由今日開始 我正式轉為藍絲

美國呢個地方真係好搞笑, 口口聲聲講普世價值自由民主平等 實則上就係左癌霸權, 你睇佢地用盡各種手法整死侵, mailin種票/侵票作廢/票站唔比人監場..., 原來咁就係自由民主平等, 中共真係講得好啱, 美國就係一個虛偽國度, 明明自己內部都其身不正同大把問題, 但就成日指責中共人權唔好等等, 我依家終於明白晒, 我寧願支持真小人(中共), 都好過美國左癌, 起碼大家都係華人黃種人

五毛

拎理據黎反駁我啦垃圾

你不嬲都係藍屍嚟啦
扮咩今日先轉

好 bye

扮咩 我地不嬲都係藍絲

黎駁我啦唔該

好行唔送

樓主真身：

政治不嬲黑暗 我地支持既係美國既民主自由制度
依加只係民主黨派有操守問題 為左奪回政權同政商利益勾結支那 利用民主黨同支那係美國既影響力
例如傳媒 社交媒體 政府機關 去影響整個大選
但人地有其他黨派去制衡 有個完善制度可以上訴
人民有發聲選擇權利
唔同港支共政府一手遮天 破壞成個體制 簡單啲講我話點就點 你冇任何方法去反抗 全因為支共一黨專政
依種極權獨裁體制 係成個架構既問題 冇得逆轉
你講得出寧願支持支共真小人証明你真係好撚無知
就好似去人地屋企嘗左一餐腐壞左既食物 就寧願返去監倉食足一世屎咁

依家民主黨個勢只會越黎越大 班左膠經過今次咁打抵侵只會愈更囂張，加上佢地把持晒所有媒體，而今時今日資訊爆炸年代 媒體有幾重要大家都知啦 唔使我講。對侵不利既消息無限放大而登不利/侵有利訊息就避而不報，選民吸收唔到正確資訊只然做不到正確選擇 所造成輿論壓力係好強。 所以你講既咩制衡只會愈來愈失效

唔會話中共嗰套啱
但事實係好多藍絲某d point真係睇得啱
美國係用民主黎搞鳩人
佢地本身都唔尊重民主

再者你話民主黨操守有問題，咁所謂既第4權 新聞自由/媒體有無出黎監測竭發先? 非但無 仲左左相衞， 原來已經同流合污晒

美國左膠仲衰過共產黨,我認同

波台賤畜 轉藍絲係咩玩法

一齊去考黑警

我不嬲黃，第一次立法會選舉就投毓民，區選就為黃營贏民主黨都肯投，年年64 71都會去遊行

中共係真小人？
偽君子就有份

真小人意指擺明車馬極權獨裁
偽君子意指口講自由民主平等 實則搞左癌霸權

aaa, 佢從來無話過自己係極權獨裁
佢話自己係中國特色社會主義民主

呢個世界根本就無咩所謂自由民主, 你話中共一黨專政 尾國咪又係左癌/deep state專政, 所以我依家已經諗通左, 唔再盲信咩西方價值, 支持返自己祖國偉大復興仲好

咁你死番去大灣區囉

咁你咪返大灣區共享榮華富貴囉